陳小姐

我好想同你聯絡番
你見到post可唔可以搵我
我有說話想同你講
有份聖誕禮物仲係枱頭孤零零等緊你

心好酸

我好想同你傾番計